澳洲媒體：武漢病毒所與巴基斯坦軍方合作研究新型傳染病。中國否認。

澳大利亞一家出版物《克拉克森》（Klaxon）上週在其調查報告中指稱，北京和伊斯蘭堡已達成一項為期三年的秘密協議，“以擴大潛在的生物戰能力，包括運行幾個與致命的炭疽劑有關的研究項目”。中國武漢病毒學研究所“出借了所有財政物資和科學支持”。武漢實驗室正在為巴基斯坦科學家提供“病原體操作和生物信息學的廣泛的培訓”，以幫助巴基斯坦開發自己的病毒收集數據庫。

中國駐巴基斯坦大使館譴責澳大利亞媒體的報導是“捏造”的。中國大使館星期日在推特上說，“這是完全不負責任的，惡毒的誹謗中國和中巴關係。作為一個負責任的國家，中國總是履行對《生物武器公約》的義務。

嘩屌

推

唔使驚，中國已經否認，信政府，唔怕

仲研究 ....

聯埋印度打埋巴基爛坦。

中國是科技強國

中國否認......即係事實

中文報導供參考

twitter要推英文

輕輕一推

咁都唔推

唔好下我啊，咁都冇人理？

.....until it is officially denied.

開始懷疑逢佩奥見一個就歸邊一個係因有料係手

巴基果邊都爆得幾勁

明明國家無料到 係要學人研究呢d病毒生化武器

所有謠言在官方否認前切勿信以為真

負負得正